香港人抗爭真係要學侵侵咁睇多啲書, 唔好學班藍屍小粉紅咁做低劣盲毛。

一九八七年嘅侵侵搞緊casino忙到隻積咁都會抽空睇書，留意當紅文化人記者Tom Wolfe嘅新作，上電視台縱論文藝，唔係普通一個市儈生意人。
佢講呢本叫The Bonfire of the Vanities，我自己唔識英文睇唔到，不過侵侵推介得相信真係好經典。

樓主被侵迫害要裸跑導致癲咗

樓主勁謙虛==句句都夾隻英文字 又聽得明侵侵講乜都扮唔識英文

學郁民話齊，香港人，睇書啦。

睇書啦。

香港人抗爭唔可以咁仁慈!
香港人抗爭唔可以咁守規則!
當敵人唔再仁慈守規矩，為乜仲要講仁義道德?

系。